msgctxt "[\"NAV-GAME\"]"
msgid "GAMES"
msgstr "游戏"

msgctxt "[\"NAV-APP\"]"
msgid "APPS"
msgstr "应用"

msgctxt "[\"NAV-NEW\"]"
msgid "NEW"
msgstr "最新"

msgctxt "[\"NAV-PRODUCTS\"]"
msgid "PRODUCTS"
msgstr "产品"

msgctxt "[\"NAV-NEW_GAME\"]"
msgid "NEW GAME"
msgstr "最近更新游戏"

msgctxt "[\"NAV-NEW_APP\"]"
msgid "NEW APP"
msgstr "最近更新应用"

msgctxt "[\"NAV-XAPK_GAME\"]"
msgid "XAPK GAME"
msgstr "XAPK 游戏"

msgctxt "[\"NAV-XAPK_APP\"]"
msgid "XAPK APP"
msgstr "XAPK 应用"

msgctxt "[\"NAV-APK_INSTALL\"]"
msgid "APK Install"
msgstr "APK 安装器"

msgctxt "[\"NAV-APK_DOWNLOAD\"]"
msgid "APK Download"
msgstr "APK 下载器"

msgctxt "[\"NAV-APK_VERIFICATION\"]"
msgid "APK Verification"
msgstr "APK 签名校验器"

msgctxt "[\"NAV-APKPURE_APP\"]"
msgid "APKPure App"
msgstr "APKPure 客户端"

msgctxt "[\"DOWNLOAD\"]"
msgid "Download"
msgstr "下载"

msgctxt "[\"FAST_DOWNLOAD\"]"
msgid "Fast Download"
msgstr "高速下载"

msgctxt "[\"IGNORE\"]"
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

msgctxt "[\"OK\"]"
msgid "OK"
msgstr "好的"

msgctxt "[\"BUY\"]"
msgid "Buy"
msgstr "购买"

msgctxt "[\"SELECT_LANGUAGE\"]"
msgid "Choose Language"
msgstr "选择语言"

msgctxt "[\"FREE\"]"
msgid "Free"
msgstr "免费"

msgctxt "[\"READ_MORE\"]"
msgid "Read More"
msgstr "查看更多"

msgctxt "[\"GAME\"]"
msgid "GAME"
msgstr "游戏"

msgctxt "[\"APP\"]"
msgid "APP"
msgstr "应用"

msgctxt "[\"GAMES\"]"
msgid "Games"
msgstr "游戏"

msgctxt "[\"APPS\"]"
msgid "Apps"
msgstr "应用"

msgctxt "[\"MORE\"]"
msgid "More"
msgstr "更多"

msgctxt "[\"XAPK-GAMES\"]"
msgid "XAPK Games"
msgstr "XAPK游戏"

msgctxt "[\"XAPK-APPS\"]"
msgid "XAPK Apps"
msgstr "XAPK应用"

msgctxt "[\"HOME\"]"
msgid "Home"
msgstr "首页"

msgctxt "[\"SORT_BY\"]"
msgid "Sort by"
msgstr "排序方式"

msgctxt "[\"HOT\"]"
msgid "Hot"
msgstr "最热门"

msgctxt "[\"ATTACHMENT\"]"
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

msgctxt "[\"DOWNLOADS\"]"
msgid "Downloads"
msgstr "下载最多"

msgctxt "[\"DOWNLOADS_ATTACHMENT\"]"
msgid "Downloads"
msgstr "下载数"

msgctxt "[\"NEWEST\"]"
msgid "Newest"
msgstr "最近更新"

msgctxt "[\"RATING\"]"
msgid "Rating"
msgstr "评级"

msgctxt "[\"POPULAR\"]"
msgid "Popular"
msgstr "人气"

msgctxt "[\"CATEGORY\"]"
msgid "Category"
msgstr "分类"

msgctxt "[\"CATEGORY_JOIN\"]"
msgid "{app_category} {app_type}"
msgstr "{app_category}{app_type}"

msgctxt "[\"SHOW_MORE\"]"
msgid "Show More"
msgstr "更多"

msgctxt "[\"SHOW_LESS\"]"
msgid "Show less"
msgstr "收起"

msgctxt "[\"HAVE_PRODUCTS\"]"
msgid "All {0} Apps"
msgstr "找到 {0} 个"

msgctxt "[\"DEVELOPER\"]"
msgid "Developer"
msgstr "开发者"

msgctxt "[\"UPLOADER\"]"
msgid "Uploaded by"
msgstr "上传者"

msgctxt "[\"POPULAR_GAMES_IN_LAST_HOURS\"]"
msgid "Popular Games In Last {0} Hours"
msgstr "{0} 小时热门游戏"

msgctxt "[\"POPULAR_APPS_IN_LAST_HOURS\"]"
msgid "Popular Apps In Last {0} Hours"
msgstr "{0} 小时热门应用"

msgctxt "[\"POPULAR_APPS_IN_TODAY\"]"
msgid "Popular Apps In Today"
msgstr "今日最受欢迎的应用"

msgctxt "[\"POPULAR_GAMES_IN_TODAY\"]"
msgid "Popular Games In Today"
msgstr "今日最受欢迎的游戏"

msgctxt "[\"HOT_GAMES\"]"
msgid "Hot Games"
msgstr "热门游戏"

msgctxt "[\"HOT_APPS\"]"
msgid "Hot Apps"
msgstr "热门应用"

msgctxt "[\"CLOSE\"]"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgctxt "[\"COMMENTS\"]"
msgid "Comments"
msgstr "用户评论"

msgctxt "[\"NOT_FOUND\"]"
msgid "Not Found"
msgstr "没有找到"

msgctxt "[\"REASON\"]"
msgid "Reason"
msgstr "理由"

msgctxt "[\"LATEST_UPDATE_GAMES\"]"
msgid "Latest Update Games"
msgstr "最近更新游戏"

msgctxt "[\"LATEST_UPDATE_APPS\"]"
msgid "Latest Update Apps"
msgstr "最近更新应用"

msgctxt "[\"LATEST_UPDATE\"]"
msgid "Latest Update"
msgstr "最近更新"

msgctxt "[\"XAPK_IS_APK_WITH_OBB_DATA\"]"
msgid "XAPK is APK with OBB data"
msgstr "XAPK 包含数据包的 APK"

msgctxt "[\"MOST_POPULAR_IN_TODAY\"]"
msgid "Most Popular In Today"
msgstr "今日最受欢迎的"

msgctxt "[\"SIMILAR_OR_RELATED\"]"
msgid "Similar Or Related"
msgstr "猜你喜欢"

msgctxt "[\"INDEX-TITLE\"]"
msgid "Download free Android Games and Android Apps."
msgstr "下载免费的安卓游戏及应用"

msgctxt "[\"INDEX-MOBILE_TITLE\"]"
msgid "Download free Android Games and Apps."
msgstr "免费下载安卓游戏及应用"

msgctxt "[\"INDEX-HOW_TO_DOWNLOAD\"]"
msgid "How to download apk files?"
msgstr "如何下载 APK 文件？"

msgctxt "[\"INDEX-FAQ\"]"
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

msgctxt "[\"INDEX-POPULAR_CATEGORIES\"]"
msgid "Popular categories"
msgstr "热门分类"

msgctxt "[\"DOWNLOAD_APK\"]"
msgid "Download APK"
msgstr "下载APK"

msgctxt "[\"VERIFICATION_CODE\"]"
msgid "Verification code"
msgstr "验证码"

msgctxt "[\"VERIFICATION_INCORRECT\"]"
msgid "The verification code is incorrect!"
msgstr "验证码不正确!"

msgctxt "[\"VERIFICATION_DOWN\"]"
msgid "Enter the code(s) as you see in the image, then click \"Download\"."
msgstr "请您输入显示的验证码后点击下载"

msgctxt "[\"TOPICS\"]"
msgid "Topics"
msgstr "专题"

msgctxt "[\"MORE-TOPICS\"]"
msgid "More Topics"
msgstr "更多专题"

msgctxt "[\"TAG\"]"
msgid "Tag {0}"
msgstr "{0}标签"

msgctxt "[\"BROWSING_TAG\"]"
msgid "Browsing {0}"
msgstr "正在浏览{0}类型的游戏"

msgctxt "[\"ADDITIONAL_INFORMATION\"]"
msgid "Additional Information"
msgstr "其他信息"

msgctxt "[\"SIMILAR_TO\"]"
msgid "Similar to {0}"
msgstr "类似于 {0}"

msgctxt "[\"CANCEL\"]"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "[\"UPDATE\"]"
msgid "Update"
msgstr "更新"

msgctxt "[\"SUBMIT\"]"
msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgctxt "[\"SUBMITTING\"]"
msgid "Submitting..."
msgstr "提交中"

msgctxt "[\"DEV-ICON_TYPE_AND_SIZE_MSG\"]"
msgid "The icon should be<br>- PNG <br>- limited to 1024KB"
msgstr "图标应为<br>- PNG 文件<br>- 最大文件大小: 1024KB"

msgctxt "[\"DEV-IMG_ERROR\"]"
msgid "The screenshots should be<br>- at least two<br>- JPEG or PNG<br>- Minimum dimension: 320px<br>- Maximum dimension: 3840px<br>- The maximum dimension can't be more than twice as long as the minimum dimension."
msgstr "截图要求<br>- 至少两个<br>- JPEG或PNG文件G<br>- 最小维度 320px<br>- 最大维度 3840px<br>- 最大维度不能长于最小维度的两倍"

msgctxt "[\"DEV-APK_DESCRIPTION_ERROR_MSG\"]"
msgid "The description is limited to 4000 characters."
msgstr "描述最多 4000 个字符。"

msgctxt "[\"DEV-APK_DESCRIPTION_SHORT_ERROR_MSG\"]"
msgid "The short description is limited to 80 characters."
msgstr "短描述最多 80 个字符。"

msgctxt "[\"DEV-INCORRECT_PKG_EMAIL\"]"
msgid "Invalid package name or email"
msgstr "不正确的包名或邮箱"

msgctxt "[\"DEV-SEND_EMAIL_ERR\"]"
msgid "Failed to send mail"
msgstr "发送邮件失败"

msgctxt "[\"DEV-PKG_EXISTS\"]"
msgid "Application has been claimed"
msgstr "应用已被认领"

msgctxt "[\"DEV-GP_EXISTS\"]"
msgid "This application has existed on google play."
msgstr "该应用已被GP收录"

msgctxt "[\"DEV-INCORRECT_PKG\"]"
msgid "Invalid Package Name"
msgstr "不正确的包名"

msgctxt "[\"DEV-NO_OFFICIAL_VERSION\"]"
msgid "There is no Google Play official version on APKPure. Please claim this app later."
msgstr "APKPure没有收录Google Play官方版本，请稍后认领此应用。"

msgctxt "[\"UPLOAD-FAILED\"]"
msgid "File upload failed. (Error code: 10001)"
msgstr "文件上传失败。（错误代码：10001）"

msgctxt "[\"UPLOAD-PARSING_FAILED\"]"
msgid "File parsing failed. (Error code: 10002)"
msgstr "文件解析失败。（错误代码：10002）"

msgctxt "[\"DETAIL\"]"
msgid "Detail"
msgstr "详情"

msgctxt "[\"DETAIL-HOT_TAGS\"]"
msgid "{0} Tags"
msgstr "{0}标签"

msgctxt "[\"DETAIL-MAIGHT_LIKE\"]"
msgid "You Might Also Like"
msgstr "你可能还喜欢"

msgctxt "[\"DETAIL-PAID_GAME\"]"
msgid "Paid Game"
msgstr "收费游戏"

msgctxt "[\"DETAIL-PAID_APP\"]"
msgid "Paid App"
msgstr "收费应用"

msgctxt "[\"DETAIL-PAID_GAME_DES\"]"
msgid "Paid games are not available to download"
msgstr "不提供付费游戏下载"

msgctxt "[\"DETAIL-PAID_APP_DES\"]"
msgid "Paid apps are not available to download"
msgstr "不提供付费应用下载"

msgctxt "[\"DETAIL-WHY_SAFE\"]"
msgid "Why we can guarantee APK 100% safe?"
msgstr "如何保证APK是100%安全的？"

msgctxt "[\"DETAIL-SAFE\"]"
msgid "Verification passed"
msgstr "安全认证"

msgctxt "[\"DETAIL-XAPK_SHORT_DES\"]"
msgid "XAPK is APK with OBB data, Click to get XAPK Installer"
msgstr "XAPK 是包含 obb 数据及 APK 的可安装文件格式, 点击下载XAPK安装器"

msgctxt "[\"DETAIL-MOBILE_XAPK_SHORT_DES\"]"
msgid "Click to get XAPK Installer"
msgstr "点击下载XAPK安装器"

msgctxt "[\"DETAIL-CATEGORY\"]"
msgid "Category"
msgstr "类别"

msgctxt "[\"DETAIL-LATEST_VERSION\"]"
msgid "Latest Version"
msgstr "最新版本"

msgctxt "[\"DETAIL-PUBLISH_DATE\"]"
msgid "Publish Date"
msgstr "发布日期"

msgctxt "[\"DETAIL-GET_IT_ON\"]"
msgid "Get it on"
msgstr "来源"

msgctxt "[\"DETAIL-REQUIREMENTS\"]"
msgid "Requirements"
msgstr "系统要求"

msgctxt "[\"DETAIL-AUTHOR\"]"
msgid "Author"
msgstr "开发者"

msgctxt "[\"DETAIL-REPORT\"]"
msgid "Report"
msgstr "举报"

msgctxt "[\"DETAIL-FLAG_AS_INAPPROPRIATE\"]"
msgid "Flag as inappropriate"
msgstr "举报不当内容"

msgctxt "[\"DETAIL-VOTES\"]"
msgid "votes"
msgstr "评级"

msgctxt "[\"DETAIL-THE_DESCRIPTION\"]"
msgid "The description of {0}"
msgstr "{0}"

msgctxt "[\"DETAIL-OFFICIAL_TRAILER\"]"
msgid "{0} for Android official Trailer"
msgstr "Android 版预告片"

msgctxt "[\"DETAIL-VERSION\"]"
msgid "Version"
msgstr "版本"

msgctxt "[\"DETAIL-UPDATE_ON\"]"
msgid "Update on"
msgstr "更新日期"

msgctxt "[\"DETAIL-SIGNATURE\"]"
msgid "Signature"
msgstr "签名"

msgctxt "[\"DETAIL-FILE_SHA1\"]"
msgid "File SHA1"
msgstr "SHA1"

msgctxt "[\"DETAIL-APK_FILE_SHA1\"]"
msgid "APK File SHA1"
msgstr "APK文件 SHA1"

msgctxt "[\"DETAIL-XAPK_FILE_SHA1\"]"
msgid "XAPK File SHA1"
msgstr "XAPK文件 SHA1"

msgctxt "[\"DETAIL-WHATS_NEW\"]"
msgid "What's new"
msgstr "更新内容"

msgctxt "[\"DETAIL-VERSION_HISTORY\"]"
msgid "Version History"
msgstr "历史版本"

msgctxt "[\"DETAIL-MORE_FROM_DEVELOPER\"]"
msgid "More From Developer"
msgstr "开发者其他应用"

msgctxt "[\"DETAIL-MORE_FROM\"]"
msgid "More From {0}"
msgstr "{0}的其他应用"

msgctxt "[\"DETAIL-COMMENTS\"]"
msgid "Comments"
msgstr "用户评论"

msgctxt "[\"DETAIL-FOLLOW_UPDATES\"]"
msgid "Follow Updates"
msgstr "订阅更新"

msgctxt "[\"DETAIL-REQUEST_UPDATE\"]"
msgid "Request Update"
msgstr "请求更新"

msgctxt "[\"DETAIL-RATING\"]"
msgid "{votes} votes, average: {rating_average} out of {rating_best}"
msgstr "{votes} 票, 平均: {rating_average} 星"

msgctxt "[\"DETAIL-RATING1\"]"
msgid "average: {rating_average} out of {rating_best}"
msgstr "平均: {rating_average} 星"

msgctxt "[\"DETAIL-MORE_DEVELOPER\"]"
msgid "Get more from {0}"
msgstr "{0} 开发者的更多应用"

msgctxt "[\"DETAIL-REMOVED\"]"
msgid "Removed"
msgstr "已删除"

msgctxt "[\"DETAIL-CATEGORY_GAME\"]"
msgid "{0} GAME"
msgstr "{0} 游戏"

msgctxt "[\"DETAIL-CATEGORY_APP\"]"
msgid "{0} APP"
msgstr "{0} 应用"

msgctxt "[\"DETAIL-VERSION_LOAD_MORE\"]"
msgid "Load more"
msgstr "更多"

msgctxt "[\"DETAIL-VERSION_MORE\"]"
msgid "More..."
msgstr "更多..."

msgctxt "[\"DETAIL-TRANSLATE\"]"
msgid "Translate"
msgstr "翻译"

msgctxt "[\"DETAIL-GP_DOWNLOAD\"]"
msgid "Install on Google Play"
msgstr "Google Play 下载"

msgctxt "[\"DETAIL-ITUNE_DOWNLOAD\"]"
msgid "Install on iTunes"
msgstr "iTunes 下载"

msgctxt "[\"DETAIL-MORE_DOWNLOAD\"]"
msgid "More Download Locations:"
msgstr "其他下载地址:"

msgctxt "[\"DETAIL_DOWNLOAD-NAV_DOWNLOAD\"]"
msgid "Download"
msgstr "下载"

msgctxt "[\"DETAIL_DOWNLOAD-DOWNLOADING\"]"
msgid "Downloading"
msgstr "正在下载"

msgctxt "[\"DETAIL_DOWNLOAD-FAST_DOWNLOADING\"]"
msgid "Fast Downloading"
msgstr "高速下载"

msgctxt "[\"DETAIL_DOWNLOAD-FAST_DOWNLOADING_DES\"]"
msgid "How \"Fast Download\" works?"
msgstr "“高速下载”使用步骤？"

msgctxt "[\"DETAIL_DOWNLOAD-DOWNLOADING_DES\"]"
msgid "If the download doesn't start,"
msgstr "如果没有自动开始下载,"

msgctxt "[\"DETAIL_DOWNLOAD-DOWNLOADING_DES_CLICK\"]"
msgid "click here"
msgstr "请点我"

msgctxt "[\"DETAIL_DOWNLOAD-HOW_TO_INSTALL_APK\"]"
msgid "How to install APK / XAPK file"
msgstr "如何安装 APK / XAPK 文件"

msgctxt "[\"VERSION-PREVIOUS\"]"
msgid "Previous versions"
msgstr "历史版本"

msgctxt "[\"VERSION-VERSIONS\"]"
msgid "Versions"
msgstr "所有版本"

msgctxt "[\"VERSION-ALL-VERSIONS\"]"
msgid "All Versions"
msgstr "所有版本"

msgctxt "[\"VERSION-REQUIRES_ANDROID\"]"
msgid "Requires Android"
msgstr "Android系统版本要求"

msgctxt "[\"COMMENT-REVIEWS_TOTAL\"]"
msgid "Total Reviews:"
msgstr "总评价数:"

msgctxt "[\"COMMENT-REVIEWS_CURRENT\"]"
msgid "Reviews in {0}:"
msgstr "{0}评价数:"

msgctxt "[\"COMMENT-REVIEWS_CURRENT_MOB\"]"
msgid "In {0}:"
msgstr "{0}数:"

msgctxt "[\"COMMENT-REVIEW_OTHER_LANG\"]"
msgid "There are {0} reviews in other languages"
msgstr "在其他语言中有{0}评价"

msgctxt "[\"COMMENT-ADD_NEW_DISCUSSION\"]"
msgid "Add A New Discussion"
msgstr "添加新的讨论"

msgctxt "[\"COMMENT-REPLIES\"]"
msgid "Replies"
msgstr "回复"

msgctxt "[\"COMMENT-DISCUSSIONS\"]"
msgid "Discussions"
msgstr "讨论"

msgctxt "[\"COMMENT-ALL_DISCUSSIONS\"]"
msgid "See all discussions"
msgstr "查看所有讨论"

msgctxt "[\"COMMENT-SEE_ALL_DISCUSSIONS\"]"
msgid "See all {0} discussions"
msgstr "查看{0}所有讨论"

msgctxt "[\"COMMENT-JOIN_IN_GROUP\"]"
msgid "Join {0} group"
msgstr "加入{0}讨论组"

msgctxt "[\"COMMENT-JOIN_GROUP\"]"
msgid "Join Group"
msgstr "加入小组"

msgctxt "[\"COMMENT-GROUP\"]"
msgid "Group"
msgstr "小组"

msgctxt "[\"COMMENT-TITLE_POST\"]"
msgid "Post"
msgstr "帖子"

msgctxt "[\"COMMENT-ADD\"]"
msgid "Add Comment"
msgstr "添加新评论"

msgctxt "[\"COMMENT-ALL-REPLY\"]"
msgid "All {0} replies"
msgstr "全部{0}条回复"

msgctxt "[\"COMMENT-VIEWS\"]"
msgid "Views"
msgstr "浏览次数"

msgctxt "[\"COMMENT-REPORT\"]"
msgid "Report"
msgstr "举报"

msgctxt "[\"COMMENT-COLLAPSED\"]"
msgid "comment collapsed"
msgstr "已折叠"

msgctxt "[\"COMMENT-POST\"]"
msgid "Post"
msgstr "提交"

msgctxt "[\"COMMENT-REVIEW_OR_POST\"]"
msgid "Post review or comment"
msgstr "提交评价或评论"

msgctxt "[\"COMMENT-COMMENTS\"]"
msgid "Comments"
msgstr "用户评论"

msgctxt "[\"COMMENT-REPLY\"]"
msgid "Reply"
msgstr "回复"

msgctxt "[\"COMMENT-NAME\"]"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "[\"COMMENT-EMAIL\"]"
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

msgctxt "[\"COMMENT-SORT_BY_NEWEST\"]"
msgid "Newest"
msgstr "最新评论"

msgctxt "[\"COMMENT-SORT_BY_NEW\"]"
msgid "Newest"
msgstr "最新"

msgctxt "[\"COMMENT-SORT_BY_OLDEST\"]"
msgid "Oldest"
msgstr "最早"

msgctxt "[\"COMMENT-SORT_BY_BEST\"]"
msgid "Best"
msgstr "热门"

msgctxt "[\"COMMENT-SORT_BY_BEST_LONG\"]"
msgid "Sort by best"
msgstr "按热门排序"

msgctxt "[\"COMMENT-SORT_BY_MOST_RECENT\"]"
msgid "Most Recent"
msgstr "最近回复"

msgctxt "[\"COMMENT-SORT_BY_MOST_SCORE\"]"
msgid "Top rated"
msgstr "最高评分"

msgctxt "[\"COMMENT-SORT_BY_DEFAULT\"]"
msgid "Sort by default"
msgstr "默认排序"

msgctxt "[\"COMMENT-RATING_REQUIRED\"]"
msgid "Rating required"
msgstr "需要评分"

msgctxt "[\"COMMENT-GUEST\"]"
msgid "Guest"
msgstr "游客"

msgctxt "[\"COMMENT-START_THE_DISCUSSION\"]"
msgid "Start the discussion…"
msgstr "开始讨论…"

msgctxt "[\"COMMENT-LOG_IN_WITH\"]"
msgid "Log in with"
msgstr "登录"

msgctxt "[\"COMMENT-COMMENTS_CANT_BE_BLANK\"]"
msgid "Comments can't be blank."
msgstr "评论不能为空。"

msgctxt "[\"COMMENT-POST_AS_GUEST\"]"
msgid "Post As a Guest"
msgstr "以游客身份"

msgctxt "[\"COMMENT-LOGOUT\"]"
msgid "Logout"
msgstr "登出"

msgctxt "[\"COMMENT-WEBSITE\"]"
msgid "Website"
msgstr "网站"

msgctxt "[\"COMMENT-TO_BE_FIRST\"]"
msgid "Ooops! No such content!"
msgstr "没有符合条件的内容"

msgctxt "[\"COMMENT-VOTE\"]"
msgid "Vote"
msgstr "投票"

msgctxt "[\"COMMENT-LIKE\"]"
msgid "Like"
msgstr "赞"

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_QUICK_LOGIN\"]"
msgid "Quick login error, please try again."
msgstr "快速登录发生错误,请重试。"

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_EMAIL_NAME\"]"
msgid "Incorrect mail or name"
msgstr "不正确的邮箱或名字"

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_DISCUSSION\"]"
msgid "Incorrect in discussion"
msgstr "错误的评论内容"

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_RATE\"]"
msgid "Vote failed, repeated"
msgstr "不允许重复打分"

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_SENSITIVE_WORD\"]"
msgid "Comment failed, your post contains sensitive terms."
msgstr "评论失败，您的评论包含敏感字词"

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_SENSITIVE_WORD_AUDIT\"]"
msgid "Your post contains sensitive terms and is pending approval by an admin"
msgstr "您的评论包含敏感字词，已加入审核"

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_LINK_AUDIT\"]"
msgid "Your post contains link and is pending approval by an admin"
msgstr "您的评论包含链接，已加入审核"

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_FORBIDDEN\"]"
msgid "Permission denied"
msgstr "权限不足"

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_FAILURE\"]"
msgid "Comment unknown"
msgstr "评论出现未知出错"

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_EMOJI\"]"
msgid "Emoji comments are not allowed any more! Write something..."
msgstr "不能发布纯表情内容，写点东西吧..."

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_NONE_MESSAGE\"]"
msgid "You must write something!"
msgstr "请填写评论内容"

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_INVALID_PARAMETER\"]"
msgid "Invalid comment parameter"
msgstr "不正确的评论参数"

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_INVALID_USER\"]"
msgid "You're banned from APKPure by using or posting content containing nudity images. Please edit or remove the images before contacting Admin to restore your account."
msgstr "您使用或发布的内容中含有裸露图片您已被禁止使用APKPure。 在联系管理员恢复您的帐户之前，请先编辑或删除违规图片。"

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_INVALID_VIDEO_URL\"]"
msgid "Invalid Video URL"
msgstr "无效的视频链接"

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_INVALID_REVIEW_USER\"]"
msgid "To give your ratings, you need to verify your email."
msgstr "需要验证邮箱才能评分"

msgctxt "[\"COMMENT-DELETE\"]"
msgid "Yes,delete it!"
msgstr "删除"

msgctxt "[\"COMMENT-DELETED\"]"
msgid "Deleted!"
msgstr "已删除！"

msgctxt "[\"COMMENT-SAME_TEXT\"]"
msgid "The text is the same, please post it later."
msgstr "文本内容相同，请稍后再发布。"

msgctxt "[\"COMMENT-DEL\"]"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgctxt "[\"COMMENT-ARE_YOU_SURE\"]"
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定？"

msgctxt "[\"COMMENT-LOADING\"]"
msgid "Comment Loading..."
msgstr "评论载入中..."

msgctxt "[\"COMMENT-DOWNLOAD_APK\"]"
msgid "Download the APK file on APKPure."
msgstr "去 APKPure APP 下载文件。"

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_SHARE_APK_DENY\"]"
msgid "This APP cannot be uploaded"
msgstr "此应用无法上传"

msgctxt "[\"COMMENT-LINK\"]"
msgid "Link"
msgstr "网页链接"

msgctxt "[\"COMMENT-HASHTAG_NOT_EXIST\"]"
msgid "The hashtag does not exist"
msgstr "话题不存在"

msgctxt "[\"COMMENT-HASHTAG\"]"
msgid "Hashtag"
msgstr "话题"

msgctxt "[\"COMMENT-FOLLOW_COUNT\"]"
msgid "Followers: {0}"
msgstr "关注：{0}"

msgctxt "[\"COMMENT-POST_COUNT\"]"
msgid "Posts: {0}"
msgstr "评论：{0}"

msgctxt "[\"PRE-REGISTER\"]"
msgid "Pre-Registration Games"
msgstr "预注册游戏"

msgctxt "[\"PRE-REGISTRANTS\"]"
msgid "Pre-Registrants"
msgstr "预约人数"

msgctxt "[\"PRE-REGISTER_DETAILS\"]"
msgid "Pre-Register Details"
msgstr "预约信息"

msgctxt "[\"PRE-REGISTER_DATE\"]"
msgid "Release Date"
msgstr "发布日期"

msgctxt "[\"PRE-REGISTER_REWARDS\"]"
msgid "Register Rewards"
msgstr "注册奖励"

msgctxt "[\"PRE-REGISTER_PAGE\"]"
msgid "Pre-Register Page"
msgstr "预注册页面"

msgctxt "[\"HASHTAG\"]"
msgid "HASHTAG"
msgstr "话题"

msgctxt "[\"HOT_HASHTAG\"]"
msgid "Featured Hashtags"
msgstr "精选话题"

msgctxt "[\"COOL_COMMENT\"]"
msgid "Cool Comment"
msgstr "精彩评论"

msgctxt "[\"MORE_COOL_COMMENTS\"]"
msgid "More cool comments"
msgstr "更多精彩评论"

msgctxt "[\"USER-SETTINGS\"]"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgctxt "[\"USER-INFO_ALL\"]"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt "[\"USER-INFO_REVIEW\"]"
msgid "Review"
msgstr "评测"

msgctxt "[\"USER-INFO_STORY\"]"
msgid "Story"
msgstr "图文"

msgctxt "[\"USER-INFO_POST\"]"
msgid "Post"
msgstr "动态"

msgctxt "[\"USER-SAY_SOMETHING\"]"
msgid "Why do you want to delete this account?"
msgstr "您为什么要删除此帐户？"

msgctxt "[\"USER-A_PRIVATE_ACCOUNT\"]"
msgid "It's a private account."
msgstr "已设为私密账户"

msgctxt "[\"USER-PRIVACY_SETTING\"]"
msgid "Privacy Settings"
msgstr "隐私设置"

msgctxt "[\"USER-PRIVATE_ACCOUNT\"]"
msgid "Private Account"
msgstr "私密账户"

msgctxt "[\"USER-DELETE_ACCOUNT\"]"
msgid "Delete your account and information"
msgstr "删除账户与信息"

msgctxt "[\"USER-FOLLOWING\"]"
msgid "Following"
msgstr "关注"

msgctxt "[\"USER-FOLLOWER\"]"
msgid "Followers"
msgstr "粉丝"

msgctxt "[\"USER-LIKES\"]"
msgid "Likes"
msgstr "获赞"

msgctxt "[\"USER-POSTS\"]"
msgid "Posts"
msgstr "评论"

msgctxt "[\"USER-REVIEWS\"]"
msgid "Reviews"
msgstr "评价"

msgctxt "[\"USER-REVIEWS_NONE\"]"
msgid "Too few users ratings"
msgstr "用户评分过少"

msgctxt "[\"USER-FAVORITES\"]"
msgid "Favorites"
msgstr "收藏"

msgctxt "[\"USER-REPLIES\"]"
msgid "Replies"
msgstr "回复"

msgctxt "[\"USER-PROFILE\"]"
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

msgctxt "[\"USER-CHANGE_PASSWORD\"]"
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

msgctxt "[\"USER-MESSAGES\"]"
msgid "Messages"
msgstr "我的消息"

msgctxt "[\"USER-COMMENTS\"]"
msgid "Comments"
msgstr "我的评论"

msgctxt "[\"USER-MY_FAVORITE\"]"
msgid "My Favorite"
msgstr "我的收藏"

msgctxt "[\"USER-LIKED_COMMENTS\"]"
msgid "Liked Comments"
msgstr "赞过的评论"

msgctxt "[\"USER-NEW_PASSWORD\"]"
msgid "New password"
msgstr "新密码"

msgctxt "[\"USER-CURRENT_PASSWORD\"]"
msgid "Current password"
msgstr "当前密码"

msgctxt "[\"USER-ACCOUNT_EXIST\"]"
msgid "The username is already in use."
msgstr "用户名已被使用。"

msgctxt "[\"USER-ACCOUNT_NOT_EXIST\"]"
msgid "The account you entered does not exist."
msgstr "您输入的帐户不存在。"

msgctxt "[\"USER-DISPLAY_NAME_EXIST\"]"
msgid "The nickname is already in use."
msgstr "昵称已经在使用。"

msgctxt "[\"USER-INCORRECT_EMAIL\"]"
msgid "The e-mail address you entered is invalid."
msgstr "你所输入的邮箱地址是无效的。"

msgctxt "[\"USER-INCORRECT_PASSWORD\"]"
msgid "The password you entered is invalid."
msgstr "您输入的密码无效。"

msgctxt "[\"USER-INCORRECT_ACCOUNT\"]"
msgid "The username you entered is invalid."
msgstr "您输入的用户名无效。"

msgctxt "[\"USER-INCORRECT_BIRTHDAY\"]"
msgid "You have entered an invalid birthday."
msgstr "输入日期无效"

msgctxt "[\"USER-INCORRECT_INTRO\"]"
msgid "Information you have entered contains invalid characters."
msgstr "输入信息中包含非法字符"

msgctxt "[\"USER-UNKNOWN_ERROR\"]"
msgid "unknown mistake."
msgstr "未知错误。"

msgctxt "[\"USER-DISABLE\"]"
msgid "This account has been deleted"
msgstr "该账号已被删除"

msgctxt "[\"USER-BAD_NAME\"]"
msgid "Your input includes sensitive vocabulary."
msgstr "您的输入包括敏感词汇。"

msgctxt "[\"USER-SOCIAL_ALREADY_BIND\"]"
msgid "This third-party account has been connected to another account."
msgstr "该账号已被绑定"

msgctxt "[\"USER-EMAIL_EXIST\"]"
msgid "This email has been connected to another account."
msgstr "邮箱已存在"

msgctxt "[\"USER-SEND_EMAIL_ERR\"]"
msgid "Failed to send verification code."
msgstr "发送失败"

msgctxt "[\"USER-EMAIL_UNBOUND\"]"
msgid "This email address is not connected to any account."
msgstr "该邮箱未绑定"

msgctxt "[\"USER-CAPTCHA_TIME_OUT\"]"
msgid "Verification Code Timeout."
msgstr "验证码超时"

msgctxt "[\"USER-INCORRECT_CAPTCHA\"]"
msgid "Incorrect Verification Code"
msgstr "验证码错误"

msgctxt "[\"USER-SEND_VERIFICATION_CODE\"]"
msgid "Send verification code"
msgstr "发送验证码"

msgctxt "[\"USER-SEND_CODE\"]"
msgid "Send Code"
msgstr "发送验证码"

msgctxt "[\"USER-CONNECT_YOUR_EMAIL\"]"
msgid "Connect your email"
msgstr "绑定邮箱"

msgctxt "[\"USER-CHANGE_EMAIL\"]"
msgid "Change email"
msgstr "修改邮箱"

msgctxt "[\"USER-CONNECT_YOUR_EMAIL_FIRST\"]"
msgid "Please connect your email first"
msgstr "请先绑定邮箱"

msgctxt "[\"USER-FEMALE\"]"
msgid "Female"
msgstr "女"

msgctxt "[\"USER-MALE\"]"
msgid "Male"
msgstr "男"

msgctxt "[\"USER-USER_LOGIN\"]"
msgid "User Login"
msgstr "用户登录"

msgctxt "[\"USER-USERNAME\"]"
msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgctxt "[\"USER-NICKNAME\"]"
msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

msgctxt "[\"USER-BIRTHDAY\"]"
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

msgctxt "[\"USER-GENDER\"]"
msgid "Gender"
msgstr "性别"

msgctxt "[\"USER-SAVE\"]"
msgid "Save"
msgstr "保存"

msgctxt "[\"USER-SAVE_BTN\"]"
msgid "SAVE"
msgstr "保存"

msgctxt "[\"USER-SAVING\"]"
msgid "Saving..."
msgstr "保存中..."

msgctxt "[\"USER-MY_PICTURE\"]"
msgid "My Picture"
msgstr "我的照片"

msgctxt "[\"USER-CHANGE_PICTURE\"]"
msgid "Change Picture"
msgstr "更换图片"

msgctxt "[\"USER-PASSWORD\"]"
msgid "Password"
msgstr "密码"

msgctxt "[\"USER-RETRIEVE_PASSWORD\"]"
msgid "Retrieve Password"
msgstr "找回密码"

msgctxt "[\"USER-NEW_USER_REGISTRATION\"]"
msgid "New User Registration"
msgstr "新用户注册"

msgctxt "[\"USER-SIGN_IN_BTN\"]"
msgid "SIGN IN"
msgstr "登录"

msgctxt "[\"USER-SIGN_IN\"]"
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

msgctxt "[\"USER-SIGN_IN_WITH\"]"
msgid "Or sign in with"
msgstr "或使用三方账号登录"

msgctxt "[\"USER-SIGN_UP_BTN\"]"
msgid "SIGN UP"
msgstr "注册"

msgctxt "[\"USER-SIGN_UP\"]"
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

msgctxt "[\"USER-CONFIRM_PASSWORD\"]"
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

msgctxt "[\"USER-TERMS_SERVICE\"]"
msgid "By signing up you agree to our <a href='/terms-service.html' target='_blank'>terms of service</a>"
msgstr "我已阅读并接受APKPure<a href='/terms-service.html' target='_blank'>相关条款</a>"

msgctxt "[\"REGION_DOWN-TITLE\"]"
msgid "Region free APK download"
msgstr "APK 下载器 (APK Downloader)"

msgctxt "[\"REGION_DOWN-DES\"]"
msgid "- Download your favorite Android Apps with APK Downloader (Free Apps Only).<br>- Your download will begin automatically after you paste a package id and click the download button.<br>- Download failed? Please manually change country setting and try again.<br>- Want to tell us more about your problems? <a style='color:#FFFF00' href='contact-us.html'>Contact us here</a>"
msgstr "- 在线下载正版游戏应用，突破区域下载限制，支持安卓手机平板。<br>- 输入安卓应用包名点击下载，即可获取APK文件。<br>- 如果下载失败？请手动更改国家然后再试。<br>- 如果设备不支持或有其他问题请 <a style='color:#FFFF00' href='contact-us.html'>联系我们</a>"

msgctxt "[\"REGION_DOWN-PLACEHOLDER\"]"
msgid "com.facebook.katana or https://play.google.com...?id=com.facebook.katana"
msgstr "com.facebook.katana 或 https://play.google.com...?id=com.facebook.katana"

msgctxt "[\"REGION_DOWN-SEARCH\"]"
msgid "Search"
msgstr "区域下载搜索"

msgctxt "[\"REGION_DOWN-COUNTRY_NAME\"]"
msgid "Country name or Region code"
msgstr "国家名或区域编码"

msgctxt "[\"REGION_DOWN-MOBILE_TITLE\"]"
msgid "APK Downloader"
msgstr "APK 下载器"

msgctxt "[\"REGION_DOWN-MOBILE_DES\"]"
msgid "All Region Games and Apps Download."
msgstr "突破区域限制，在线下载 APK"

msgctxt "[\"LAST_DOWNLOAD\"]"
msgid "Last Download"
msgstr "最近下载"

msgctxt "[\"SIGN_VERIFY-TITLE\"]"
msgid "Signature Verification Online"
msgstr "APK在线签名校验"

msgctxt "[\"SIGN_VERIFY-CLICK_UPLOAD\"]"
msgid "Click Upload APK file"
msgstr "点击上传 APK 文件"

msgctxt "[\"SIGN_VERIFY-MAXIMUM\"]"
msgid "Maximum file size"
msgstr "最大文件大小"

msgctxt "[\"SIGN_VERIFY-DES\"]"
msgid "APK Signature verification will verify Android app package signature to keep Android users away from potentially harmful APK files before APK installing."
msgstr "APKPure签名校验器可帮助用户在线扫描可疑的APK安装文件。"

msgctxt "[\"SIGN_VERIFY-PACKAGE_NAME\"]"
msgid "Package Name"
msgstr "包名"

msgctxt "[\"SIGN_VERIFY-SIGNATURE\"]"
msgid "Signature"
msgstr "签名"

msgctxt "[\"SIGN_VERIFY-FILE_SHA1\"]"
msgid "File SHA1"
msgstr "文件SHA1"

msgctxt "[\"SIGN_VERIFY-FILE_SIZE\"]"
msgid "File Size"
msgstr "文件大小"

msgctxt "[\"SEARCH-ADVANCED_SEARCH\"]"
msgid "Advanced Search"
msgstr "高级搜索"

msgctxt "[\"SEARCH-SEARCH_RESULTS\"]"
msgid "{0} search results found."
msgstr "找到{0}个搜索结果。"

msgctxt "[\"SEARCH-NO_RESULTS_FOUND\"]"
msgid "No results found? Try to advanced search again."
msgstr "没找到？请尝试切换到高级搜索。"

msgctxt "[\"SEARCH-SELECT_REGION\"]"
msgid "Select a region you want to search with"
msgstr "选择国家"

msgctxt "[\"SEARCH-ABOUT_RESULTS\"]"
msgid "About {0} results"
msgstr "个搜索结果"

msgctxt "[\"SEARCH-PLACEHOLDER1\"]"
msgid "APKPure or com.apkpure.aegon"
msgstr "APKPure 或 com.apkpure.aegon"

msgctxt "[\"SEARCH-PLACEHOLDER2\"]"
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

msgctxt "[\"SEARCH-PLACEHOLDER3\"]"
msgid "Name Or Package Name"
msgstr "应用名或包名"

msgctxt "[\"SEARCH-TITLE\"]"
msgid "Enter App Name, Package Name, Package ID"
msgstr "请输入应用名或包名"

msgctxt "[\"SEARCH-APK\"]"
msgid "Search APK"
msgstr "搜索"

msgctxt "[\"SEARCH-APP\"]"
msgid "Search App"
msgstr "搜索应用"

msgctxt "[\"SEARCH-TRENDING\"]"
msgid "Trending searches"
msgstr "热门搜索"

msgctxt "[\"SEARCH-HISTORY\"]"
msgid "Search history"
msgstr "搜索历史"

msgctxt "[\"SEARCH-FEATURED_HASHTAG\"]"
msgid "Featured hashtags"
msgstr "精选话题"

msgctxt "[\"SEARCH-TAB_APPS\"]"
msgid "Apps"
msgstr "应用"

msgctxt "[\"SEARCH-TAB_USERS\"]"
msgid "Users"
msgstr "用户"

msgctxt "[\"SEARCH-TAB_HASHTAGS\"]"
msgid "Hashtags"
msgstr "话题"

msgctxt "[\"SEARCH-TAB_COMMENTS\"]"
msgid "Posts"
msgstr "帖子"

msgctxt "[\"SEARCH-NO_RESULTS\"]"
msgid "Sorry, no results found."
msgstr "抱歉，暂无搜索结果"

msgctxt "[\"404-OOPS\"]"
msgid "OOPS!,"
msgstr "哇！"

msgctxt "[\"404-Error_404\"]"
msgid "Error 404!"
msgstr "404了！"

msgctxt "[\"PRE-REG-NEW\"]"
msgid "Newest"
msgstr "最新"

msgctxt "[\"PRE-REG-BEST\"]"
msgid "Best"
msgstr "最热"

msgctxt "[\"PRE-REG-RECOMMEND\"]"
msgid "Recommendations"
msgstr "推荐"

msgctxt "[\"404-DES\"]"
msgid "It seems that page you are looking for no longer exists.<br />You can explore more Android Games and Apps below!"
msgstr "抱歉！看来您正查找的页面已不存在。<br/>您可以选择在下方浏览更多 Android 游戏和应用"

msgctxt "[\"FREQUENTLY-VISITED\"]"
msgid "Your operation is too frequent. Please try again in {time} minutes."
msgstr "操作过于频繁，请{time}分钟后再试。"

msgctxt "[\"COPYRIGHT\"]"
msgid "Copyright © 2014-2020 APKPure All rights reserved."
msgstr "© 2014-2020 APKPure 版权所有"

msgctxt "[\"COPYRIGHT_MOBILE\"]"
msgid "APKPure.com © 2014-2020"
msgstr "© 2014-2020 APKPure 版权所有"

msgctxt "[\"COMING_SOON\"]"
msgid "COMING SOON"
msgstr "即将上架"

msgctxt "[\"SEARCHING\"]"
msgid "Searching..."
msgstr "搜索中..."

msgctxt "[\"FOOTER-APK_DOWNLOAD\"]"
msgid "APK Downloader (Region free)"
msgstr "APK 下载工具"

msgctxt "[\"FOOTER-APK_INSTALL\"]"
msgid "APK Install"
msgstr "APK 安装工具"

msgctxt "[\"FOOTER-APK_SIGNATURE_VERIFICATION\"]"
msgid "APK Signature Verification"
msgstr "APK 签名校验工具"

msgctxt "[\"FOOTER-APK_TO_APPX\"]"
msgid "APK to APPX"
msgstr "APK 转 APPX 工具"

msgctxt "[\"FOOTER-PRIVACY_POLICY\"]"
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

msgctxt "[\"FOOTER-DMCA\"]"
msgid "DMCA Disclaimer"
msgstr "DMCA"

msgctxt "[\"FOOTER-DMCA_TITLE\"]"
msgid "DMCA Disclaimer"
msgstr "DMCA"

msgctxt "[\"FOOTER-TERM_OF_USE\"]"
msgid "Term of Use"
msgstr "使用条款"

msgctxt "[\"FOOTER-MARKET_FOR_ANDROID\"]"
msgid "APKPure For Android"
msgstr "APKPure 安卓客户端"

msgctxt "[\"FOOTER-EXPLORE_XAPK_GAMES\"]"
msgid "Explore XAPK Games"
msgstr "XAPK 游戏"

msgctxt "[\"FOOTER-EXPLORE_XAPK_APPS\"]"
msgid "Explore XAPK Apps"
msgstr "XAPK 应用"

msgctxt "[\"FOOTER-DESKTOP_VERSION\"]"
msgid "Desktop Version"
msgstr "电脑版"

msgctxt "[\"FOOTER-MOBILE_VERSION\"]"
msgid "Mobile Version"
msgstr "触屏版"

msgctxt "[\"FOOTER-MOBILE_SITE\"]"
msgid "Mobile Site"
msgstr "触屏版"

msgctxt "[\"FOOTER-CONTACT_US\"]"
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

msgctxt "[\"FOOTER-ABOUT\"]"
msgid "About Us"
msgstr "关于我们"

msgctxt "[\"FOOTER-SOLUTIONS\"]"
msgid "SOLUTIONS"
msgstr "产品相关"

msgctxt "[\"FOOTER-CUSTOMER_SERVICE\"]"
msgid "CUSTOMER SERVICE"
msgstr "客户服务"

msgctxt "[\"FOOTER-FOLLOW_US\"]"
msgid "FOLLOW US"
msgstr "关注我们"

msgctxt "[\"FOOTER-TOP_ANDROID_APPS\"]"
msgid "TOP ANDROID APPS"
msgstr "热门安卓应用"

msgctxt "[\"FOOTER-TOP_ANDROID_GAMES\"]"
msgid "TOP ANDROID GAMES"
msgstr "热门安卓游戏"

msgctxt "[\"FOOTER-TRANSLATE\"]"
msgid "Help translate APKPure"
msgstr "帮助翻译 APKPure"

msgctxt "[\"FOOTER-DEVELOPER\"]"
msgid "Submit Your App"
msgstr "提交应用"

msgctxt "[\"FOOTER-DEVELOPER_CONSOLE\"]"
msgid "Developer Console"
msgstr "开发者平台"

msgctxt "[\"FOOTER-COOPERATION\"]"
msgid "Business Cooperation"
msgstr "商务合作"

msgctxt "[\"FOOTER-REPORT_ABUSE\"]"
msgid "Report abuse"
msgstr "举报滥用"

msgctxt "[\"MARKET-PAGE_TOP_GAMES\"]"
msgid "Top Games"
msgstr "热门游戏"

msgctxt "[\"MARKET-PAGE_TOP_APPS\"]"
msgid "Top Apps"
msgstr "热门应用"

msgctxt "[\"MARKET-PAGE_TOP_DEVELOPERS\"]"
msgid "Top Developers"
msgstr "热门开发者"

msgctxt "[\"MARKET-PAGE_TOP_COUNTRIES\"]"
msgid "Partitioned Ranking"
msgstr "分区排行"

msgctxt "[\"MARKET-POP_TITLE\"]"
msgid "APKPure AppStore App"
msgstr "APKPure应用市场客户端"

msgctxt "[\"MARKET-POP_CHANGE_TITLE\"]"
msgid "Change Profile Settings"
msgstr "修改个人信息"

msgctxt "[\"MARKET-POP_ADD_IMAGE\"]"
msgid "Add Images To Post"
msgstr "添加图片"

msgctxt "[\"MARKET-POP_ADD_NEW_POST\"]"
msgid "Add New Post or Comment"
msgstr "添加新帖或评论"

msgctxt "[\"MARKET-POP_ADD_TAG\"]"
msgid "Add Tags"
msgstr "添加应用标签"

msgctxt "[\"MARKET-QR\"]"
msgid "Download<br>APKPure App"
msgstr "扫一扫安装<br>APKPure 客户端"

msgctxt "[\"MARKET-QR-TITLE\"]"
msgid "Download APKPure App"
msgstr "下载 APKPure 手机客户端"

msgctxt "[\"MARKET-INDEX_SHORT_DES\"]"
msgid "Try <strong title=\"Download APKPure APK\">APKPure App</strong> - Download, update and install apks on your Android."
msgstr "使用 <strong title=\"下载APKPure客户端\">APKPure 手机客户端</strong>免费下载，更新升级安卓游戏及应用。"

msgctxt "[\"MARKET-INDEX_SHORT_DES_TITLE\"]"
msgid "Try APKPure Mobile app, to install, manage and update your Android apps."
msgstr "通过 APKPure 客户端在手机上免费下载，升级安卓游戏及应用。"

msgctxt "[\"MARKET-DETAIL_APK_SHORT_DES\"]"
msgid "Faster apks download and update on APKPure App"
msgstr "使用 APKPure 客户端下载，更新升级安卓游戏及应用"

msgctxt "[\"MARKET-DETAIL_APK_SHORT_DES_MOBILE\"]"
msgid "Download and update on APKPure App"
msgstr "使用 APKPure 客户端下载更新"

msgctxt "[\"MARKET-DETAIL_APK_SHORT_DES_TITLE\"]"
msgid "Faster apks download and update on APKPure"
msgstr "使用 APKPure 客户端下载，更新升级安卓游戏及应用"

msgctxt "[\"MARKET-DETAIL_XAPK_SHORT_DES\"]"
msgid "Install and update XAPK with APKPure App"
msgstr "使用 APKPure 客户端升级安装 XAPK"

msgctxt "[\"MARKET-DETAIL_XAPK_SHORT_DES_MOBILE\"]"
msgid "Click to get XAPK Installer"
msgstr "点击下载 XAPK 安装器"

msgctxt "[\"MARKET-DETAIL_XAPK_SHORT_DES_TITLE\"]"
msgid "Install and update XAPK with APKPure App"
msgstr "使用 APKPure 客户端升级安装 XAPK"

msgctxt "[\"MARKET-INDEX_BANNER_TITLE\"]"
msgid "APKPure APP"
msgstr "APKPure 客户端"

msgctxt "[\"MARKET-INDEX_BANNER_DES\"]"
msgid "Install,manage and update your apps"
msgstr "免费下载，更新升级安卓游戏及应用"

msgctxt "[\"MARKET-BOTTOM_BANNER_TITLE\"]"
msgid "APKPure App"
msgstr "APKPure 客户端"

msgctxt "[\"MARKET-BOTTOM_BANNER_DES\"]"
msgid "Try APKPure App - Download, update and install apks on your Android."
msgstr "使用 APKPure 手机客户端免费下载，及时更新升级安卓游戏及应用。"

msgctxt "[\"MARKET-BOTTOM_BANNER_DETAIL_APK_DES\"]"
msgid "Using APKPure App to upgrade <strong>{0}</strong>, fast, free and save your internet data."
msgstr "用 APKPure 客户端来更新 <strong>{0}</strong>，更快，免费，省流量。"

msgctxt "[\"MARKET-BOTTOM_BANNER_DETAIL_APK_DES_TITLE\"]"
msgid "Using APKPure App to upgrade {0}, fast, free and save your internet data."
msgstr "用 APKPure 客户端来更新 {0}，更快，免费，省流量。"

msgctxt "[\"MARKET-BOTTOM_BANNER_DETAIL_XAPK_DES\"]"
msgid "Using APKPure App to upgrade <strong>{0}</strong>, install xapk, fast, free and save your internet data."
msgstr "用 APKPure 客户端来更新 <strong>{0}</strong>，安装XAPK，更快，免费，省流量。"

msgctxt "[\"MARKET-BOTTOM_BANNER_DETAIL_XAPK_DES_TITLE\"]"
msgid "Using APKPure App to upgrade {0}, install xapk, fast, free and save your internet data."
msgstr "用 APKPure 客户端来更新 {0}，安装XAPK，更快，免费，省流量。"

msgctxt "[\"MARKET-BOTTOM_BANNER_DOWNLOAD_BTN\"]"
msgid "Download APP"
msgstr "点击下载"

msgctxt "[\"MARKET-PROMOTION_BANNER_MOBILE1\"]"
msgid "<p class=\"desc\">Using APKPure App to download/update this apk, faster, free and saving data!</p>"
msgstr "<p class=\"desc\">用APKPure客户端来下载更新此应用，更快，免费，省流量!</p>"

msgctxt "[\"MARKET-PROMOTION_BANNER_MOBILE1_XAPK\"]"
msgid "<p class=\"desc\">Using APKPure App to install this XAPK, faster, free and saving data!</p>"
msgstr "<p class=\"desc\">用APKPure客户端来安装XAPK，更快，免费，省流量!</p>"

msgctxt "[\"MARKET-PROMOTION_BANNER_MOBILE2\"]"
msgid "<p class=\"tit\">Using APKPure App</p><p class=\"des\">Faster, free and saving data!</p>"
msgstr "<p class=\"tit\">使用 APKPure 客户端</p><p class=\"des\">更快、免费、省流量！</p>"

msgctxt "[\"MARKET-PROMOTION_BANNER_MOBILE2_XAPK\"]"
msgid "<p class=\"tit\">Using APKPure App</p><p class=\"des\">Install XAPK, Faster, free and saving data!</p>"
msgstr "<p class=\"tit\">使用 APKPure 客户端</p><p class=\"des\">安装XAPK、更快、免费、省流量！</p>"

msgctxt "[\"MARKET-PROMOTION_BANNER_DOWN\"]"
msgid "<p class=\"tit\">Using APKPure App</p><p class=\"des\">Download / Update this {0}, faster, free and saving data!</p>"
msgstr "<p class=\"tit\">使用 APKPure 客户端</p><p class=\"des\">下载/更新安装{0}，更快，免费，省流量!</p>"

msgctxt "[\"FLAG-Africa\"]"
msgid "Africa"
msgstr "非洲"

msgctxt "[\"FLAG-Americas\"]"
msgid "Americas"
msgstr "美洲"

msgctxt "[\"FLAG-Asia\"]"
msgid "Asia"
msgstr "亚洲"

msgctxt "[\"FLAG-Europe\"]"
msgid "Europe"
msgstr "欧洲"

msgctxt "[\"FLAG-Oceania\"]"
msgid "Oceania"
msgstr "大洋洲"

msgctxt "[\"FLAG-Rest_of_the_world\"]"
msgid "Rest of the world"
msgstr "世界其它地区"

msgctxt "[\"ERROR-OOPS\"]"
msgid "OOPS!,"
msgstr ":("

msgctxt "[\"ERROR-SUBTITLE\"]"
msgid "You can visit the following Games and Apps instead"
msgstr "试试搜索其他安卓应用，或者看看大家在下载什么。"

msgctxt "[\"RECOMMENDED-POSTS\"]"
msgid "Recommended Posts"
msgstr "评论推荐"

msgctxt "[\"USERS-RECOMMENDED\"]"
msgid "Users' Recommendations"
msgstr "用户推荐"

msgctxt "[\"LANGUAGE\"]"
msgid "Language"
msgstr "语言"

msgctxt "[\"LANGUAGE-KR\"]"
msgid "Korean"
msgstr "韩语"

msgctxt "[\"LANGUAGE-AR\"]"
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯语"

msgctxt "[\"LANGUAGE-EN\"]"
msgid "English"
msgstr "英语"

msgctxt "[\"LANGUAGE-ES\"]"
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

msgctxt "[\"LANGUAGE-FR\"]"
msgid "French"
msgstr "法语"

msgctxt "[\"LANGUAGE-IN\"]"
msgid "Hindi"
msgstr "印地语"

msgctxt "[\"LANGUAGE-ID\"]"
msgid "Indonesian"
msgstr "印尼语"

msgctxt "[\"LANGUAGE-IT\"]"
msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

msgctxt "[\"LANGUAGE-JP\"]"
msgid "Japanese"
msgstr "日语"

msgctxt "[\"LANGUAGE-DE\"]"
msgid "German"
msgstr "德语"

msgctxt "[\"LANGUAGE-NL\"]"
msgid "Dutch"
msgstr "荷兰语"

msgctxt "[\"LANGUAGE-PL\"]"
msgid "Polish"
msgstr "波兰语"

msgctxt "[\"LANGUAGE-BR\"]"
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙语"

msgctxt "[\"LANGUAGE-RU\"]"
msgid "Russian"
msgstr "俄语"

msgctxt "[\"LANGUAGE-TR\"]"
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其语"

msgctxt "[\"LANGUAGE-VN\"]"
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南语"

msgctxt "[\"LANGUAGE-CN\"]"
msgid "Chinese Simplified"
msgstr "中文简体"

msgctxt "[\"LANGUAGE-TW\"]"
msgid "traditional Chinese"
msgstr "中文繁体"

msgctxt "[\"MARKET-TOP_COUNTRY\"][\"en-US\"]"
msgid "USA"
msgstr "美国"

msgctxt "[\"MARKET-TOP_COUNTRY\"][\"ja\"]"
msgid "Japan"
msgstr "日本"

msgctxt "[\"MARKET-TOP_COUNTRY\"][\"zh-CN\"]"
msgid "China"
msgstr "中国"

msgctxt "[\"MARKET-TOP_COUNTRY\"][\"ko-KR\"]"
msgid "Korea"
msgstr "韩国"

msgctxt "[\"MARKET-TOP_COUNTRY\"][\"id-ID\"]"
msgid "Indonesia"
msgstr "印尼"

msgctxt "[\"MARKET-TOP_COUNTRY\"][\"pt-BR\"]"
msgid "Brazil"
msgstr "巴西"

msgctxt "[\"error\"][\"DOWN-ItemNotFree\"]"
msgid "Sorry, paid apps are not available to download with our APK Download Service."
msgstr "对不起，不提供付费 APK 下载。"

msgctxt "[\"error\"][\"DOWN-ItemNotFound\"]"
msgid "Sorry, download failed, the APK cannot be found."
msgstr "对不起，无法找到此 APK。"

msgctxt "[\"error\"][\"DOWN-LimitedRegion\"]"
msgid "Oops! Change your region and try download again."
msgstr "无法在当前区域下载此 APK，请更改区域重新尝试。"

msgctxt "[\"error\"][\"DOWN-LimitedDevice\"]"
msgid "Sorry, download failed, the APK does not support our device."
msgstr "未知错误，我们将尽快修复此问题。"

msgctxt "[\"error\"][\"DOWN-UnknownError\"]"
msgid "Download failed because of an unknown error. We will fix this problem soon."
msgstr "未知错误，我们将尽快修复此问题。"

msgctxt "[\"error\"][\"DOWN-LimitedCarrier\"]"
msgid "Download failed because of an unknown error. We will fix this problem soon."
msgstr "未知错误，我们将尽快修复此问题。"

msgctxt "[\"error\"][\"DOWN-PreRegister\"]"
msgid "It's a Pre-registration App, you can't download."
msgstr "这是一个预注册应用，试试更改区域？"

msgctxt "[\"error\"][\"DOWN-RunOutOfDevice\"]"
msgid "Download failed, please try again in 5 minutes."
msgstr "请求量过大，请5分钟后再试。"

msgctxt "[\"tip\"][\"VERSION\"]"
msgid "Download {app_short_name} v{version_name} for android"
msgstr "下载{app_short_name}安卓版 v {version_name}"

msgctxt "[\"tip\"][\"ICON\"]"
msgid "{0} icon"
msgstr "{0} 图标"

msgctxt "[\"tip\"][\"PREVIOUS_VERSIONS\"]"
msgid "{0} Previous Versions"
msgstr "{0}历史版本"

msgctxt "[\"tip\"][\"LIST_DOWN\"]"
msgid "Download {0} latest version apk"
msgstr "下载 {0} 最新版 apk"

msgctxt "[\"tip\"][\"LIST_DOWN_XAPK\"]"
msgid "Download {0} latest version xapk"
msgstr "下载 {0} 最新版 xapk"

msgctxt "[\"tip\"][\"VERSION_DOWN\"]"
msgid "Download {app_name} {version_name} ({version_code}) {file_type}"
msgstr "下载 {app_name} {version_name} ({version_code}) {file_type}"

msgctxt "[\"tip\"][\"RATING\"]"
msgid "{app_name} average rating {rating_average}"
msgstr "{app_name} 评级 {rating_average}"

msgctxt "[\"tip\"][\"QR_DOWN\"]"
msgid "{0} QR code download"
msgstr "{0} 二维码下载"

msgctxt "[\"tip\"][\"SAFE_VERIFIED\"]"
msgid "{0} safe verified"
msgstr "{0} 安全认证"

msgctxt "[\"tip\"][\"SCREEN_POSTER\"]"
msgid "{0} poster"
msgstr "{0} 海报"

msgctxt "[\"tip\"][\"SCREEN\"]"
msgid "{0} apk screenshot"
msgstr "{0} apk 截图"

msgctxt "[\"tip\"][\"SCREEN_INDEX\"]"
msgid "{0} screenshot {1}"
msgstr "{0} 截图 {1}"

msgctxt "[\"tip\"][\"CATEGORY_GAME\"]"
msgid "Download more {0} games"
msgstr "下载更多 {0} 游戏"

msgctxt "[\"tip\"][\"CATEGORY_APP\"]"
msgid "Download more {0} apps"
msgstr "下载更多 {0} 应用"

msgctxt "[\"tip\"][\"GET_IT_ON_GOOGLE_PLAY\"]"
msgid "Get {0} on Google Play"
msgstr "{0} 来源 Google Play"

msgctxt "[\"tip\"][\"GET_IT_ON_OTHER\"]"
msgid "Get {app_name} on {source_name}"
msgstr "{app_name} 来源 {source_name}"

msgctxt "[\"tip\"][\"REQUEST_UPDATE\"]"
msgid "Request {0} Update"
msgstr "请求 {0} 更新"

msgctxt "[\"tip\"][\"HOT_ANDROID_GAME\"]"
msgid "hot android game apk"
msgstr "热门安卓游戏"

msgctxt "[\"tip\"][\"HOT_ANDROID_APP\"]"
msgid "hot android app apk"
msgstr "热门安卓应用"

msgctxt "[\"tip\"][\"DOWNLOAD_APK\"]"
msgid "Download APK"
msgstr "下载APK"

msgctxt "[\"js\"][\"UPLOAD-TIMED_OUT\"]"
msgid "File parsing timed out. (Error code: 10003)"
msgstr "文件解析超时。（错误代码：10003）"

msgctxt "[\"js\"][\"UPLOAD-LIMIT_SIZE\"]"
msgid "The file size cannot exceed {0}."
msgstr "文件大小不能超过{0}。"

msgctxt "[\"js\"][\"SIGN_VERIFY-OFFICIAL\"]"
msgid "[Official] This {0} APK is the unmodified official version."
msgstr "【官方】{0}是未修改的可信版本。"

msgctxt "[\"js\"][\"SIGN_VERIFY-NOT_TRUSTED\"]"
msgid "[Not Trusted] This {0} APK is a modified version, we don't recommend installing it."
msgstr "【不可信的】{0}是修改版本不建议安装"

msgctxt "[\"js\"][\"SIGN_VERIFY-ERROR_APK_FILE\"]"
msgid "Error APK file"
msgstr "错误的APK文件"

msgctxt "[\"js\"][\"SIGN_VERIFY-VALID\"]"
msgid "The uploaded file is not a valid Android application."
msgstr "不是有效的安卓程序"

msgctxt "[\"js\"][\"SIGN_VERIFY-SAFE\"]"
msgid "safe"
msgstr "安全"

msgctxt "[\"js\"][\"SIGN_VERIFY-UNSAFE\"]"
msgid "unsafe"
msgstr "不安全"

msgctxt "[\"js\"][\"SIGN_VERIFY-CLICK_UPLOAD\"]"
msgid "Click Upload APK file"
msgstr "点击上传APK文件"

msgctxt "[\"js\"][\"REGION_DOWN-REGION_ERROR\"]"
msgid "Package name or region error , try again"
msgstr "包名错误或区域选择错误，请选择后重新尝试"

msgctxt "[\"js\"][\"REGION_DOWN-INVALID_APP\"]"
msgid "Invalid app package name,"
msgstr "包名无效"

msgctxt "[\"js\"][\"REGION_DOWN-SEARCH_RESULTS\"]"
msgid "Check all {0} search results here."
msgstr "点击查看{0}的搜索结果"

msgctxt "[\"js\"][\"REGION_DOWN-DOWNLOADING\"]"
msgid "Downloading, please wait..."
msgstr "下载中，请稍后..."

msgctxt "[\"js\"][\"SHOW_MORE\"]"
msgid "Show More"
msgstr "更多"

msgctxt "[\"js\"][\"SHOW_LESS\"]"
msgid "Show less"
msgstr "收起"

msgctxt "[\"js\"][\"LOADING\"]"
msgid "loading..."
msgstr "加载中..."

msgctxt "[\"js\"][\"DOWNLOAD_APK\"]"
msgid "Download APK"
msgstr "下载APK"

msgctxt "[\"js\"][\"UPLOADED\"]"
msgid "Uploaded {0}%"
msgstr "已上传 {0}%"

msgctxt "[\"js\"][\"UPLOADING\"]"
msgid "Uploading..."
msgstr "上传中..."

msgctxt "[\"js\"][\"VALIDATING\"]"
msgid "Validating..."
msgstr "验证中..."

msgctxt "[\"js\"][\"FILE_UPLOAD_FAILED\"]"
msgid "File upload failed!"
msgstr "文件上传失败!"

msgctxt "[\"js\"][\"CANCEL\"]"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "[\"js\"][\"YOUTUBE_URL\"]"
msgid "Enter Youtube video URL"
msgstr "添加Youtube视频链接"

msgctxt "[\"js\"][\"YOUTUBE_URL_ERR\"]"
msgid "Invalid URL: Please enter a valid YouTube video URL"
msgstr "无效的链接：请输入有效的Youtube视频链接"

msgctxt "[\"js\"][\"USER-PASSWORD_NOT_MATCH\"]"
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密码不匹配"

msgctxt "[\"js\"][\"USER-PASSWORD_MUST\"]"
msgid "Password must be 6-32 characters long"
msgstr "密码长度必须为6-32个字符"

msgctxt "[\"js\"][\"USER-USERNAME_MUST\"]"
msgid "Username must be 1-20 characters long and special characters are not allowed."
msgstr "用户名必须为1-20个字符，不允许使用特殊字符。"

msgctxt "[\"js\"][\"USER-INCORRECT_ACCOUNT\"]"
msgid "The username you entered is invalid."
msgstr "您输入的用户名无效。"

msgctxt "[\"js\"][\"USER-INCORRECT_PASSWORD\"]"
msgid "The password you entered is invalid."
msgstr "您输入的密码无效。"

msgctxt "[\"js\"][\"USER-SAVED_SUCCESS\"]"
msgid "Saved Successfully"
msgstr "保存成功"

msgctxt "[\"js\"][\"USER-RESEND_VERIFICATION\"]"
msgid "Resend verification code"
msgstr "重新发送"

msgctxt "[\"js\"][\"USER-RESEND\"]"
msgid "Resend code"
msgstr "重新发送"

msgctxt "[\"js\"][\"USER-RESEND_IN\"]"
msgid "Resend in {0}"
msgstr "重新发送({0})"

msgctxt "[\"js\"][\"SUBMISSION_SUCCESS\"]"
msgid "Submission success."
msgstr "提交成功"

msgctxt "[\"js\"][\"COMMENT-DELETE\"]"
msgid "Yes,delete it!"
msgstr "删除"

msgctxt "[\"js\"][\"COMMENT-DELETED\"]"
msgid "Deleted!"
msgstr "已删除！"

msgctxt "[\"js\"][\"COMMENT-ARE_YOU_SURE\"]"
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定？"

msgctxt "[\"js\"][\"COMMENT-RATE_MUST\"]"
msgid "Before writing a review or something, please rate the app first."
msgstr "发表评价前，请先评星！"

msgctxt "[\"js\"][\"COMMENT-LIKE\"]"
msgid "Like"
msgstr "赞"

msgctxt "[\"js\"][\"COMMENT-VOTE\"]"
msgid "Vote"
msgstr "投票"

msgctxt "[\"meta\"][\"Index\"][\"title\"]"
msgid "Download APK free online downloader | APKPure.com"
msgstr "使用APKPure APK下载器在线极速下载原版应用 - APKPure官网"

msgctxt "[\"meta\"][\"Index\"][\"keywords\"]"
msgid "apk download, apk downloader, android apk download"
msgstr "apk下载, apk下载器, 安卓apk下载"

msgctxt "[\"meta\"][\"Index\"][\"description\"]"
msgid "Download apk for Android with APKPure APK downloader. NoAds, Faster apk downloads and apk file update speed. Best of all, it's free"
msgstr "使用APKPure APK下载器下载官方正版应用.无需绑定账户，海量历史版本应用，极速下载更新。"

msgctxt "[\"meta\"][\"Details\"][\"title\"]"
msgid "{app_name} APK Download - Free {app_category} {app_type} for Android | APKPure.com"
msgstr "{app_name} 安卓APK下载，{app_name} 官方版APK下载 - APKPure应用市场"

msgctxt "[\"meta\"][\"Details\"][\"keywords\"]"
msgid "{app_name} apk, {app_name} apk download, {app_name} download, {app_name}.apk, {app_name} android, {app_category} {app_type} download"
msgstr "{app_name} apk, {app_name} apk下载, {app_name} 下载, {app_name}.apk, {app_name} 安卓版, {app_name}, {app_category}{app_type}下载"

msgctxt "[\"meta\"][\"Details\"][\"description\"]"
msgid "Download {app_short_name} apk {version_name} and all version history for Android. {app_short_description}"
msgstr "{app_short_name} APK免费下载，{app_short_name}最新版安卓apk {version_name} 下载。{app_short_description}"

msgctxt "[\"meta\"][\"Details_new\"][\"title\"]"
msgid "{app_short_name} for Android - APK Download"
msgstr "{app_short_name}安卓下载，安卓版APK | 免费下载"

msgctxt "[\"meta\"][\"Details_new\"][\"keywords\"]"
msgid "{app_short_name}, {app_short_name} for android, {app_short_name} android download, {app_short_name} apk, {app_short_name} android apk, {app_short_name} download"
msgstr "{app_short_name}, {app_short_name}安卓版, {app_short_name}安卓下载, {app_short_name}apk, {app_short_name}安卓apk, {app_short_name}下载"

msgctxt "[\"meta\"][\"Details_new\"][\"description\"]"
msgid "Download {app_short_name} apk {version_name} for Android. {app_short_description}"
msgstr "{app_short_name}安卓版{version_name}APK免费下载。{app_short_description}"

msgctxt "[\"meta\"][\"Versions\"][\"title\"]"
msgid "{app_short_name} update version history for Android - APK Download"
msgstr "{app_short_name}历史更新版本，{app_short_name}安卓版下载 - {app_short_name}APK安装包下载"

msgctxt "[\"meta\"][\"Versions\"][\"keywords\"]"
msgid "{app_short_name}, download, old, version history, apk, release date, changelog"
msgstr "{app_short_name}，下载，旧版本，历史版本，apk, 发布日期，更新记录"

msgctxt "[\"meta\"][\"Versions\"][\"description\"]"
msgid "Download {app_short_name} old versions Android APK or update to {app_short_name} latest version. Review {app_short_name} release date, changelog and more."
msgstr "下载{app_short_name}安卓老版本apk，{app_short_name}最新版更新，查看{app_short_name}发布日期，改动历史信息等。"

msgctxt "[\"meta\"][\"Details_download\"][\"title\"]"
msgid "Download {app_name} {version_name} APK | APKPure.com"
msgstr "下载 {app_name} {version_name} APK | APKPure应用市场"

msgctxt "[\"meta\"][\"Details_download\"][\"keywords\"]"
msgid "{app_name} apk, {app_name} apk download, {app_name} download"
msgstr "{app_name} apk, {app_name} apk 下载, {app_name} 下载"

msgctxt "[\"meta\"][\"Details_download\"][\"description\"]"
msgid "{app_name} {version_name} APK Download"
msgstr "{app_name} {version_name} APK 下载"

msgctxt "[\"meta\"][\"Details_download_new\"][\"title\"]"
msgid "Download {app_short_name} latest {version_name} Android APK"
msgstr "{app_short_name}免费下载 | 下载{app_short_name}最新{version_name}安卓版APK"

msgctxt "[\"meta\"][\"Details_download_new\"][\"title_old\"]"
msgid "Download {app_short_name} {version_name} Android APK"
msgstr "{app_short_name}免费下载 | 下载{app_short_name}{version_name}安卓版APK"

msgctxt "[\"meta\"][\"Details_download_new\"][\"keywords\"]"
msgid "{app_short_name}, android, apk, download, {app_short_name} android, {app_short_name} download"
msgstr "{app_short_name}, 安卓, apk, download, {app_short_name} 安卓版, {app_short_name}下载"

msgctxt "[\"meta\"][\"Details_download_new\"][\"description\"]"
msgid "{app_short_name} Android latest {version_name} APK Download and Install. {app_short_description}"
msgstr "{app_short_name}下载，{app_short_name}安卓最新版{version_name}APK免费下载。{app_short_description}"

msgctxt "[\"meta\"][\"Details_download_new\"][\"description_old\"]"
msgid "{app_short_name} Android {version_name} APK Download and Install. {app_short_description}"
msgstr "{app_short_name}下载，{app_short_name}安卓版{version_name}APK免费下载。{app_short_description}"

msgctxt "[\"meta\"][\"Download_apk_info\"][\"title\"]"
msgid "Getting Started in {app_short_name}"
msgstr "马上进入{app_short_name}"

msgctxt "[\"meta\"][\"Download_apk_info\"][\"keywords\"]"
msgid "{app_short_name} information, game info, app info, requirements, versions"
msgstr "{app_short_name} 信息, 游戏简介, 应用详情, 需求限制, 版本"

msgctxt "[\"meta\"][\"Download_apk_info\"][\"description\"]"
msgid "Download {app_name} and learn more details about {app_short_name} requirements, running os version and more on APKPure Android App Store."
msgstr "下载游戏{app_name}，查询游戏简介，运行限制，系统需求等信息一切尽在APKPure安卓应用商店。"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category_xapk\"][\"title\"]"
msgid "XAPK ( apk with obb file) {0}.apk for Android download"
msgstr "安卓版带数据包{0}免费下载"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category_xapk\"][\"keywords\"]"
msgid "xapk {0}, {0} xapk, xapk {0} download, download apk obb, apk with obb data, android"
msgstr "安卓版带数据包{0},安卓版带数据包{0}下载,安卓{0},安卓{0}下载, 安卓版APK自带OBB数据包, 安卓"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category_xapk\"][\"description\"]"
msgid "Download Android {0} XAPK, full version with obb data file."
msgstr "下载{0}安卓APK含数据包。"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category_featured\"][\"title\"]"
msgid "Download {0} APK Android App Online - Free Pure APK Downloader"
msgstr "安卓{0}APK在线下载 - APKPure应用商店"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category_featured\"][\"keywords\"]"
msgid "{0}"
msgstr "下载{0}安卓APK"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category_featured\"][\"description\"]"
msgid "{0}"
msgstr "下载官方正版安卓{0}"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category_featured_editors-picks\"][\"title\"]"
msgid "APKPure Editors' Picks for the best Android Games & Apps"
msgstr "编辑推荐 | APKPure.com"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category_app\"][\"title\"]"
msgid "Download {0} APK Android App Online - Free Pure APK Downloader"
msgstr "在线下载安卓正版{0} - APKPure应用市场"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category_app\"][\"keywords\"]"
msgid "{0} apk download, free {0} download, {0} apk download, download {0} apk, {0} apk downloader, {0} android"
msgstr "安卓版{0}apk下载, 手机{0}最新版下载, 最新版{0}apk升级, {0}安卓升级"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category_app\"][\"description\"]"
msgid "Download free and best {0}  for Android phone and tablet with online apk downloader on APKPure.com, including (tool apps, shopping apps, communication apps) and more."
msgstr "下载最新免费正版安卓{0}，APK在线下载更新 - APKPure应用市场"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category_game\"][\"title\"]"
msgid "Download {0} APK Android App Online - Free Pure APK Downloader"
msgstr "在线下载安卓正版{0},{0}APK下载升级 - APKPure应用市场"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category_game\"][\"keywords\"]"
msgid "{0} apk download, free {0} download, download {0} apk, {0} apk downloader, {0} android, {0} app download"
msgstr "安卓版{0}apk下载, 手机{0}最新版下载, 最新版{0}apk升级, {0}应用升级,安卓{0}下载"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category_game\"][\"description\"]"
msgid "Download free and best {0} for Android phone and tablet with online apk downloader on APKPure.com, including (driving games, shooting games, fighting games) and more."
msgstr "下载最新免费正版安卓{0}，APK在线下载更新 - APKPure应用市场"

msgctxt "[\"meta\"][\"FAQ\"][\"title\"]"
msgid "{0} FAQ | APKPure.com"
msgstr "{0}问题 | APKPure.com"

msgctxt "[\"meta\"][\"FAQ\"][\"keywords\"]"
msgid "{0}"
msgstr "常见问题, 热门问题, 下载问题, APK安装问题"

msgctxt "[\"meta\"][\"Developer\"][\"title\"]"
msgid "All {developer} free Android apps apk download | APKPure.com"
msgstr "{developer}所有好玩的安卓应用下载，游戏下载更新"

msgctxt "[\"meta\"][\"Developer\"][\"keywords\"]"
msgid "{developer} apk download, download {developer} free app, {developer} games for android,  {developer} games app list, {developer} app update, {developer} app apk downloader"
msgstr "{developer}安卓apk下载, {developer}安卓版下载, {developer}安卓游戏下载, {developer}好玩的应用下载, {developer}最新版升级, {developer}APK下载"

msgctxt "[\"meta\"][\"Developer\"][\"description\"]"
msgid "All Apps or Games Published by \"{developer}\""
msgstr "{developer}所有安卓游戏免费下载，最新版下载更新。"

msgctxt "[\"meta\"][\"Developer\"][\"description_new\"]"
msgid "{description}, All Apps or Games Published by \"{developer}\""
msgstr "{description}, {developer}所有安卓游戏免费下载，最新版下载更新。"

msgctxt "[\"meta\"][\"Tag\"][\"title\"]"
msgid "Tag {0} - APKPure"
msgstr "{0}标签 - APKPure"

msgctxt "[\"meta\"][\"Tag\"][\"keywords\"]"
msgid "{0}, {0} games,{0} apps, {0} download, {0} android"
msgstr "{0}, {0}下载,{0}应用, {0}游戏, {0}安卓"

msgctxt "[\"meta\"][\"Tag\"][\"description\"]"
msgid "Browse and download top {0} games and apps for android mobile, tablets and more"
msgstr "下载热门{0}标签的游戏或应用"

msgctxt "[\"meta\"][\"Search\"][\"title\"]"
msgid "{0} search results | APKPure.com"
msgstr "APKPure应用商店站内搜索{0}"

msgctxt "[\"meta\"][\"Search\"][\"keywords\"]"
msgid "{0} apk download, download {0} apk"
msgstr "{0}安卓版APK下载，下载最新版{0}APK安装包"

msgctxt "[\"meta\"][\"Search_hot\"][\"title\"]"
msgid "Search - APKPure Android App Store"
msgstr "搜索 - APKPure安卓应用商店"

msgctxt "[\"meta\"][\"Search_hot\"][\"keywords\"]"
msgid "Search {add_trending}"
msgstr "搜索 {add_trending}"

msgctxt "[\"meta\"][\"Search_hot\"][\"description\"]"
msgid "Discover Android games free download on APKPure Android App Store."
msgstr "使用APKPure应用市场发现下载免费好游戏。"

msgctxt "[\"meta\"][\"New\"][\"title\"]"
msgid "Download the latest {0} APK | APKPure.com"
msgstr "最近更新上线的安卓{0}APK免费下载 | APKPure应用市场"

msgctxt "[\"meta\"][\"New\"][\"keywords\"]"
msgid "{0} apk download, {0} update, free top {0} download, free {0} downloader,  best {0} for Android,"
msgstr "最新安卓{0}apk下载, {0}更新, 热门安卓{0}下载, 安卓热门{0}下载"

msgctxt "[\"meta\"][\"New\"][\"description\"]"
msgid "Daily update top free {0} apk download."
msgstr "安卓热门{0}apk更新下载。每日更新，海量免费游戏应用。"

msgctxt "[\"meta\"][\"Verify\"][\"title\"]"
msgid "APK Signature Verification, Official Version APK Detection Service"
msgstr "APK签名校验，在线签名校验工具 - APKPure签名校验工具"

msgctxt "[\"meta\"][\"Verify\"][\"keywords\"]"
msgid "apk signature verification, apk signature verify, apk signature checker, apk signature viewer, modified apk, free, online, scanner"
msgstr "apk签名校验, apk签名, apk签名验证, apk签名校验工具, apk签名查看器, apk修改查看"

msgctxt "[\"meta\"][\"Verify\"][\"description\"]"
msgid "APK Signature verification will verify Android app package signature to keep Android users away from potentially harmful APK files before APK installing."
msgstr "APKPure签名校验器可帮助用户在线扫描可疑的APK安装文件。"

msgctxt "[\"meta\"][\"Download\"][\"title\"]"
msgid "Region free APK download daily update apps and games"
msgstr "完美解决下载应用区域限制问题，支持跨区域应用下载更新 - APKPure APK下载器"

msgctxt "[\"meta\"][\"Download\"][\"keywords\"]"
msgid "apk download, region free apk download"
msgstr "apk下载, apk更新, 应用下载器"

msgctxt "[\"meta\"][\"Download\"][\"description\"]"
msgid "download free apps APK for Android phone and tablet."
msgstr "APKPure APK下载器，突破区域下载限制，支持安卓手机平板，在线下载正版游戏应用。"

msgctxt "[\"meta\"][\"Error\"][\"title\"]"
msgid "Error"
msgstr "错误"

msgctxt "[\"meta\"][\"Error\"][\"keywords\"]"
msgid "error"
msgstr "错误"

msgctxt "[\"meta\"][\"Error\"][\"description\"]"
msgid "error"
msgstr "错误"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category\"][\"title\"]"
msgid "Browse Category | APKPure.com"
msgstr "安卓手机游戏APK免费下载,Android手机软件,手机游戏下载 - APKPure应用商店"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category\"][\"keywords\"]"
msgid "app category,game category"
msgstr "安卓应用分类,安卓游戏分类"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category\"][\"description\"]"
msgid "Android games and apps category"
msgstr "下载最新版安卓游戏，安卓应用APK海量应用免费下载升级。"

msgctxt "[\"meta\"][\"Topics\"][\"title\"]"
msgid "Topics | APKPure.com"
msgstr "专题 | APKPure.com"

msgctxt "[\"meta\"][\"Topics\"][\"keywords\"]"
msgid "Topics"
msgstr "专题"

msgctxt "[\"meta\"][\"Topics\"][\"description\"]"
msgid "Topics"
msgstr "专题"

msgctxt "[\"meta\"][\"Similar\"][\"title\"]"
msgid "{app_type} Like {app_short_name}"
msgstr "类似{app_short_name}的安卓{app_type}"

msgctxt "[\"meta\"][\"Similar\"][\"keywords\"]"
msgid "{app_short_name} alternative, {app_short_name} similar {app_type}, {app_category} {app_type} like {app_short_name}"
msgstr "{app_short_name}类似游戏, {app_short_name}同类{app_type}, {app_short_name}{app_category}类{app_type}, {app_short_name}游戏下载"

msgctxt "[\"meta\"][\"Similar\"][\"description\"]"
msgid "Popular alternative {app_type} to {app_short_name} for Android, Android tablet and more. Download top {similar_count} {app_type} like {app_short_name}, all {app_type} suggested by APKPure."
msgstr "类似{app_short_name}的手游，{app_short_name}同类游戏,安卓平板游戏下载。APKPure力荐{similar_count}款类似{app_short_name}的经典{app_category}类{app_type}。"

msgctxt "[\"meta\"][\"Login\"][\"title\"]"
msgid "Sign in account for APKPure Android App Store"
msgstr "APKPure用户登录"

msgctxt "[\"meta\"][\"Login\"][\"keywords\"]"
msgid "login, new member, account, registration"
msgstr "登录，新用户，账户"

msgctxt "[\"meta\"][\"Login\"][\"description\"]"
msgid "To join community group or vote on APKPure App Store, you must be registered. Register your APKPure account today!"
msgstr "在讨论组发帖或评星前，请先登录你的APKPure账户。今天就加入APKPure吧！"

msgctxt "[\"meta\"][\"Password\"][\"title\"]"
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

msgctxt "[\"meta\"][\"Password\"][\"description\"]"
msgid "Change or reset my password."
msgstr "修改、重置我的密码。"

msgctxt "[\"meta\"][\"Email\"][\"title\"]"
msgid "Verify Your Email Address | APKPure"
msgstr "验证邮箱 | APKPure"

msgctxt "[\"meta\"][\"Email\"][\"description\"]"
msgid "Before posting on APKPure, you need to verify email address associated with your account. Use the verification code in confirmation email to unlock more features."
msgstr "在APKPure社区发帖之前，您需要验证与您的帐户关联的电子邮箱。 使用确认邮件中的验证码来解锁更多社区功能。"

msgctxt "[\"meta\"][\"Delete_account\"][\"title\"]"
msgid "Delete Account and Information | APKPure"
msgstr "删除账户与信息 | APKPure"

msgctxt "[\"meta\"][\"Delete_account\"][\"description\"]"
msgid "When you delete your account and information, all your uploaded comments, pictures and other information will be deleted, and the account will not be available."
msgstr "首先需要登陆您的APKPure账户，查找到设置页面，当您删除账户与信息后，您的所有上传的评论、图片等信息都将被删除，该账号将不能登陆。"

msgctxt "[\"meta\"][\"Privacy_settings\"][\"title\"]"
msgid "Privacy Settings | APKPure"
msgstr "隐私设置 | APKPure"

msgctxt "[\"meta\"][\"Privacy_settings\"][\"description\"]"
msgid "Your profile page is accessible by default. If you set it as a private page, the information will be hided."
msgstr "默认情况下，您的个人主页为公开信息，如设置为私密账户，那么您的个人主页将不能被查看。"

msgctxt "[\"meta\"][\"User_settings\"][\"title\"]"
msgid "Settings | APKPure"
msgstr "设置 | APKPure"

msgctxt "[\"meta\"][\"User\"][\"title\"]"
msgid "{user_name}: Profile and Activity - APKPure AppStore"
msgstr "{user_name}: 个人主页和动态"

msgctxt "[\"meta\"][\"User\"][\"description\"]"
msgid "My APKPure AppStore profile and activity page for {user_name}. Join APKPure AppStore to connect with {user_name}."
msgstr "{user_name}在APKPure的个人主页，加入APKPure与{user_name}一起互动。"

msgctxt "[\"meta\"][\"Profile\"][\"title\"]"
msgid "{user_name}'s profile on APKPure App Store"
msgstr "{user_name}的APKPure"

msgctxt "[\"meta\"][\"Profile\"][\"description\"]"
msgid "The APKPure member profile for {user_name}."
msgstr "{user_name}的APKPure个人中心"

msgctxt "[\"meta\"][\"Register\"][\"title\"]"
msgid "Register account for APKPure Android App Store"
msgstr "APKPure用户注册"

msgctxt "[\"meta\"][\"Register\"][\"keywords\"]"
msgid "register, new member, account, registration"
msgstr "注册，新用户，账户"

msgctxt "[\"meta\"][\"Register\"][\"description\"]"
msgid "To join community group or vote on APKPure App Store, you must be registered. Register your APKPure account today!"
msgstr "在讨论组发帖或评星前，请先注册你的APKPure账户。今天就加入APKPure吧！"

msgctxt "[\"meta\"][\"Retrieve_password\"][\"title\"]"
msgid "Retrieve Password | APKPure"
msgstr "找回密码 | APKPure"

msgctxt "[\"meta\"][\"Group\"][\"title\"]"
msgid "{app_name} {app_type} Discussion Group | APKPure Groups"
msgstr "{app_name}{app_type}讨论组 | APKPure 讨论组"

msgctxt "[\"meta\"][\"Group\"][\"keywords\"]"
msgid "{app_name} group, {app_short_name} community, {app_name} forum, about {app_short_name}, {app_type} discussions"
msgstr "{app_name}讨论组，{app_short_name}社区，{app_name}论坛，关于{app_short_name}，{app_type}讨论"

msgctxt "[\"meta\"][\"Group\"][\"description_game\"]"
msgid "Online discussions to share {app_name} tips, tricks and cheats. {app_short_description}"
msgstr "{app_name}游戏攻略,操作技巧,通关秘籍尽在{app_name}讨论组。{app_short_description}"

msgctxt "[\"meta\"][\"Group\"][\"description_app\"]"
msgid "{app_name} group gathers most Android expert users, who like to share experience on how to use {app_short_name} and give {app_short_name} useful app reviews."
msgstr "{app_name}讨论组内汇集了众多安卓专家级用户，他们愿意分享自己在使用{app_short_name}的经验并给出实用的应用点评。"

msgctxt "[\"meta\"][\"Hashtag\"][\"title\"]"
msgid "Hashtag {hashtag} - APKPure"
msgstr "{hashtag}话题 - APKPure"

msgctxt "[\"meta\"][\"Invit\"][\"title\"]"
msgid "{user_name} add a post under {app_name} Discussion Group | APKPure Group"
msgstr "{user_name}在{app_name}讨论组发布了一个帖子 | APKPure讨论组"

msgctxt "[\"meta\"][\"Invit\"][\"description\"]"
msgid "View all {user_name}'s comments and posts on APKPure {app_type} discussion group. Join now to connect with {user_name}."
msgstr "在{app_name}{app_type}讨论组中查看{user_name}所有的评论和帖子内容。现在加入APKPure与{user_name}一起互动吧。"

msgctxt "[\"meta\"][\"Invit\"][\"title_title\"]"
msgid "{title} {app_type} Discussions | {app_name} Group"
msgstr "{title}-{app_type}讨论 | {app_name}讨论组"

msgctxt "[\"meta\"][\"Invit\"][\"description_title\"]"
msgid "\"{post_details}\" sent by {user_name} in {app_name} {app_type} Discussions."
msgstr "{user_name}发布了{app_name}{app_type}讨论：，\"{post_details}\""

msgctxt "[\"meta\"][\"Invit\"][\"keywords\"]"
msgid "group, {app_name}, {app_category}, {app_type}, {app_developer}, {app_short_name} community"
msgstr "讨论组, {app_name}, {app_category}, {app_type}, {app_developer}, {app_short_name}社区"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Teen\"]"
msgid "Teen"
msgstr "青少年"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Unrated\"]"
msgid "Unrated"
msgstr "未评级"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Rated for 16+\"]"
msgid "Rated for 16+"
msgstr "适合16岁以上者"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Sex\"]"
msgid "Sex"
msgstr "色情"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Everyone\"]"
msgid "Everyone"
msgstr "所有人"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Language\"]"
msgid "Language"
msgstr "粗俗用语"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Simulated Gambling\"]"
msgid "Simulated Gambling"
msgstr "模拟赌博"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Everyone 10+\"]"
msgid "Everyone 10+"
msgstr "10岁以上"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Fantasy Violence\"]"
msgid "Fantasy Violence"
msgstr "幻想暴力"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Violence\"]"
msgid "Violence"
msgstr "暴力"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Blood\"]"
msgid "Blood"
msgstr "血腥"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Mild Fantasy Violence\"]"
msgid "Mild Fantasy Violence"
msgstr "轻度的幻想暴力"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Suggestive Themes\"]"
msgid "Suggestive Themes"
msgstr "挑逗性主题"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Mature 17+\"]"
msgid "Mature 17+"
msgstr "17岁以上成年人"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Drug and Alcohol Reference\"]"
msgid "Drug and Alcohol Reference"
msgstr "涉及毒品、酒精"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Blood and Gore\"]"
msgid "Blood and Gore"
msgstr "血腥及瘀血"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Crude Humor\"]"
msgid "Crude Humor"
msgstr "低俗幽默"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Alcohol Reference\"]"
msgid "Alcohol Reference"
msgstr "涉及酒精"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Alcohol and Tobacco Reference\"]"
msgid "Alcohol and Tobacco Reference"
msgstr "涉及酒精、烟草"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Violent References\"]"
msgid "Violent References"
msgstr "涉及暴力"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Rated for 3+\"]"
msgid "Rated for 3+"
msgstr "适合3岁以上者"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Partial Nudity\"]"
msgid "Partial Nudity"
msgstr "部分裸体"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Comic Mischief\"]"
msgid "Comic Mischief"
msgstr "漫画恶搞"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Sexual Themes\"]"
msgid "Sexual Themes"
msgstr "色情主题"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Intense Violence\"]"
msgid "Intense Violence"
msgstr "激烈暴力"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Drug Reference\"]"
msgid "Drug Reference"
msgstr "涉及毒品"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Strong Language\"]"
msgid "Strong Language"
msgstr "强烈粗俗用语"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Use of Alcohol\"]"
msgid "Use of Alcohol"
msgstr "使用酒精"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Use of Tobacco\"]"
msgid "Use of Tobacco"
msgstr "使用烟草"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Mild Blood\"]"
msgid "Mild Blood"
msgstr "轻度血腥"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Mild Violence\"]"
msgid "Mild Violence"
msgstr "轻度暴力"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Tobacco Reference\"]"
msgid "Tobacco Reference"
msgstr "涉及烟草"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Sexual Content\"]"
msgid "Sexual Content"
msgstr "色情内容"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Rated for 12+\"]"
msgid "Rated for 12+"
msgstr "适合12岁以上者"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Moderate Violence\"]"
msgid "Moderate Violence"
msgstr "中度暴力"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Sexual Innuendo\"]"
msgid "Sexual Innuendo"
msgstr "性影射"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Use of Alcohol and Tobacco\"]"
msgid "Use of Alcohol and Tobacco"
msgstr "使用酒精和烟草"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Strong Violence\"]"
msgid "Strong Violence"
msgstr "强烈的暴力"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Mild Swearing\"]"
msgid "Mild Swearing"
msgstr "轻度的咒骂"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Nudity\"]"
msgid "Nudity"
msgstr "裸体"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Use of Drugs\"]"
msgid "Use of Drugs"
msgstr "使用毒品"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Adults only 18+\"]"
msgid "Adults only 18+"
msgstr "仅限18岁以上成人"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Strong Sexual Content\"]"
msgid "Strong Sexual Content"
msgstr "强烈色情内容"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Use of Drugs and Alcohol\"]"
msgid "Use of Drugs and Alcohol"
msgstr "使用毒品和酒精"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Rated for 7+\"]"
msgid "Rated for 7+"
msgstr "7岁以上者"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Implied Violence\"]"
msgid "Implied Violence"
msgstr "暗示暴力"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Horror\"]"
msgid "Horror"
msgstr "恐怖"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Parental Guidance Recommended\"]"
msgid "Parental Guidance Recommended"
msgstr "建议由家长指导"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Sexual Violence\"]"
msgid "Sexual Violence"
msgstr "性暴力"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Fear\"]"
msgid "Fear"
msgstr "恐惧"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Rated for 18+\"]"
msgid "Rated for 18+"
msgstr "适合18岁以上者"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Gambling\"]"
msgid "Gambling"
msgstr "赌博"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Extreme Violence\"]"
msgid "Extreme Violence"
msgstr "极度暴力"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Use of Alcohol/Tobacco\"]"
msgid "Use of Alcohol/Tobacco"
msgstr "使用酒精/烟草"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Drugs\"]"
msgid "Drugs"
msgstr "毒品"

msgctxt "[\"content_rating\"][\"Mild Language\"]"
msgid "Mild Language"
msgstr "轻度粗俗用语"
